歐霸寧願阿記拎定車仔拎？

正評阿記：big6得一隊冇歐聯踢
負評車仔：比世三好好睇睇咁走

阿 支持愛美麗落鳩雲加面